\opset{decimalsepsymbol={,},displayshiftintermediary=all}
\begin{enumerate}
  \item Calculer les opérations suivantes~:

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[c,1]}},stretch=2}
          \opmul{2,5}{10}   &
          \opmul{13,1}{100} &
          \opmul{74,19}{1000}
        \end{tblr}
  \item Que remarque-t-on sur les résultats~? \color{colorSec}

        La valeur de chaque chiffre est 10 fois plus \textbf{grande} lorsqu'on multiplie par 10, 100 fois lorsqu'on multiplie par 100
        et \num{1000} fois lorsqu'on multiplie par \num{1000}.

        \color{black}

  \item En utilisant la remarque précédente, calculer de tête le résultats des multiplications suivantes~:
        \begin{align*}
          A & = 4,7 \times 100            & B & = 0,34 \times 10            & C & = 7,2 \times \num{1000}            \\
          A & = \textcolor{colorSec}{470} & B & = \textcolor{colorSec}{3,4} & C & = \textcolor{colorSec}{\num{7200}} \\
        \end{align*}
\end{enumerate}